小三小朋友學英文, 求提議

小朋友今年小三
自覺學校教得OK
自己英文比較一般
當然唔打算再去打亂佢學習
同都抱住要信任老師嘅想法
小朋友本身都鐘意聽故仔
有冇咩短篇英文故仔網可以推薦
適合返佢程度
想話等佢試睇一次
如果小朋友覺得唔適合
就都唔會勉強
如果適合咪寓學習於娛樂
或者有冇其他建議
我唔想自己英文差仲迫住同小朋友講
同佢講好廣東話就算
我本身都好難提供一個英文學習環境
放學做功課就算
同我都抗拒要補習

睇youtube 好過啦
youtube 大把英文教材

去啲洋人多既興趣班 足球欖球
唔洗迫佢學 身邊啲朋友講自然會識講

我望下先 thanks
有冇咩channel你特別推薦

Ted talk

Disney+
我自己覺得呢個app既內容幾啱小朋友睇

圖書館啦，睇少啲電子嘢

請印傭

補習已經係最可靠辦法
叫佢自己上網睇片睇文成效低，小朋友邊有興趣
佢話睇完你又唔知係咪真係睇咗

我原意係想
例如一個禮拜陪佢2-3晚
當bed time story
一齊睇15-20分鐘
比較輕鬆咁
我細個都比較討厭補習
覺得小朋友自己都未必鐘意

Thanks

都係 其實我都幾討厭見到小朋友成日望ipad,電話
出街食飯見到隔離檯小朋友眼甘甘咁望住堆電子野
都會覺得炆炆地

唱英文歌之餘，教埋佢生字
Btw 由細細個可以教多啲國際歷史、關係
我見誠品都有依啲書，不過幾貴

Oxford owl 個網有biff and chip 果類免費英文書
可以跟返level 睇

除咗片之外 佢有咩興趣 可以由興趣入手
幫個小四補習 男仔 佢好中意動物 成日口upup啲動物既vocab 睇住常識書啲圖都係咁講
有個小二既 好中意pokemon 唔知點解識講小精靈啲英文名可能睇得多慢慢講下都識 仲讀得幾正

你呢個家長幾有心，係好既家長
你話小朋友鍾意聽故仔，難得有耐性，可以比佢睇下disney d戲，聽下歌，由呢d影視娛樂入手，會無咁悶